1060邊隻靜，砌機機箱求推介

首先講下部機既配備先
Cpu i7
Ssd x1, hdd x1
Display asus white gtx1060 <<想搵靜d既
Corsair white led ram 4x8/ 2x16
Power supply modular 600-650w
Ga-z270mx-gaming 5
問題黎喇，我就

1. 一千左右機箱求推介
想搵個側黎、帶白色既matx/細隻d既atx，會上水冷(可能corsair hq115i)，唔想部機太大舊
睇左 carbide 240, carbide 400c, phanteks evolv
呢幾隻掂唔掂？有冇其他好推介？

2.水冷黎講 hq115i靜唔靜？同埋有冇d水冷係白色(我知deep cool有)想要有保證d

3.顯卡咩牌子會靜d?係咪技嘉？ 唔知佢有冇白色version呢

define c

3. MSI Armor / gaming x

顯

你

老

母

白色S340 Elite

白色1060有：
華碩Dual Fans
Galax EX OC

臭

幫樓主總結下
<$1000
Fractal design define c
Phanteks p400s glass
Inwin 301
S340 elite

慢慢揀

卡